叫人散水係咪口癮黎?

唔講唔舒服???

［極重要］全民錫春袋！！